個女同學兩年無見過, 今日用舊project grp禁佢num偷睇頭像時唔小心send咗字畀佢

我: lxa
隔咗一陣佢居然回: 哈哈, 你搵我有事?
係咪有機?

你有機。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，。。。。。。。。會有精神病

人地禮貌姐, 你咪話約左幾個同學聚會問佢join唔join

最後話甩哂底得我到點睇?

如果佢問你有邊個join, 你咪是但up幾個人名話聯絡緊, 但未有人confirm

on9仔以為自己好幽默

傾下計先囉

Ixa

8\10